翻版「安心出行」流傳 ，執業大律師：或犯虛假文書罪

翻版「安心出行」流傳
執業大律師：或犯虛假文書罪

為抗衡使用安心出行，網上討論區有人自製模擬該程式介面，以及建議填報假姓名及假電話號碼，有律師指相關行為已觸犯多項法例，認為政府需突擊執法。

近日網上流傳「翻版」安心出行，介面與原版幾乎一模一樣，有網民聲稱僅以此討論「漸進式網絡應用程式」技術，並非鼓勵作任何堂食用途。

更有網民手動刪除應用程式內的網絡權限，令程式可離線使用，再開放安裝檔予他人下載。

奇招盡出，逼使資科辦發聲明指，不知名網站或流動應用程式可能帶有電腦病毒或木馬軟件，提醒市民提高警覺，切勿登入或下載。

倡政府執法堵漏洞

執業大律師陸偉雄指出，當市民使用虛假介面代替安心出行的介面，並向食肆負責人或店員展示，或填寫假資料以獲許可進入場地，已屬欺騙行為，或已干犯欺詐罪。他續指，根據《刑事罪行條例》，使用虛假介面有可能觸犯使用虛假文書罪行，「文書不止是文件，其他器材都包括在內。」但他表示蒐證過程非常困難，食肆等處所負責人亦難以核實程式介面及登記資料，故認為政府需突擊執法，以堵塞相關漏洞。

至於只填姓氏及電話號碼的做法，陸偉雄相信，只要相關資料真確，政府可經相關電話聯絡，並不會構成虛報資料，「前提是電話號碼並非虛構。」

搵3萬狗去守門口囉

小學雞冒簽通告係咪要入男童院呀咁

最好就逐個電話打去確認一下

至於只填姓氏及電話號碼的做法，陸偉雄相信，只要相關資料真確，政府可經相關電話聯絡，並不會構成虛報資料，「前提是電話號碼並非虛構。」

留固網電話但唔小心無插電話線

咁如果我用5p文登記資料，例如名寫我係牙冰*.^, 咁算唔算虛假？

揸正嚟做係

留公司reception電話

一般人點識分真假
on9

港共會破產冇錢起大白象

我屋企件老野藍絲話一定唔好亂寫呀
有CCTV架

固網電話Check倒地址

政府宣佈顧客年初七起進入食肆及指定場所，需要使用「安心出行」應用程式或登記個人資料記錄到訪，違規經營者將被罰停業。新措施被指疑收集市民行蹤，有資訊科技專家亦指程式索取權限遠多於防疫用途，如何避開監察惹坊間廣泛討論，幾可亂真的仿製程式、手寫填報假資料等方法隨之湧現，有大律師提醒做法或觸犯法律，但認為要搜證或執法相當困難。

香港政府以防疫為由，去年推出「安心出行」應用程式，但性質與中國的「健康碼」相似，兩者均為記錄用戶行蹤以便追蹤，但本港的使用者寥寥可數。近日政府趁假期出招，以開放晚市堂食及重新開業為條件，宣佈顧客年初七起進入食肆及指定場所如戲院、美容中心等，需要先使用「安心出行」應用程式或登記個人資料記錄到訪，違規的經營者將被罰停業3至14日。

消息一出，坊間反對聲音隨之而來，皆因該程式索取手機大量權限，包括全面互聯網功能，亦會在背景繼續運作。而創科局局長薛永恒日前在網誌寫到，正研究在程式中加入藍牙定位功能，毋須用家掃描而會自動定位行蹤，更加深市民對被監控的疑慮。

資訊科技界選委黃浩華表示，現時版本的「安心出行」較初推出時取用的權限大減，但仍遠超防疫所需；程式雖然採用AES128加密技術，惟拆解原始碼後發現，加密的資料與加密用的鎖匙同樣放在資料庫中，「簡單嚟講就即係將夾萬密碼放喺夾萬隔籬」，批評做法多餘。至於藍牙定位功能相信是採用蘋果公司的iBeacon技術，讓程式自動接收附近定位器的訊號，有安裝程式的市民可以選擇關閉手機藍牙功能保障私隱，但一些使用藍牙連接的裝置如藍牙耳機將無法運作。

黃浩華又指出，iOS及Andriod最新版本內置「暴露通知系統」，協助用戶知道自己是否曾與確診患者身處同一地點，可供各地公共衞生機構申請並加進應用程式中，不會記錄身份資料，全部資訊均被加密，僅與附近裝置交換，亦可隨時開啟或關閉該功能，但未見政府採用。

出於現實考慮，不少人紛紛討論如何能避開監控，同時繼續光顧食肆。有擅長編寫程式的網民以學術交流出發，在新措施宣佈後不到半日時間，已在「連登討論區」發表模仿「安心出行」的「漸進式網路應用程式（Progressive web application）」。記者實際試用，仿製程式毋須安裝，介面與「安心出行」十分相似，可以任意輸入地址，甚至能夠掃描「安心碼」，幾可亂真旁人難以分辨。

記者實際試用，仿製程式毋須安裝，介面與「安心出行」十分相似，可以任意輸入地址，甚至能夠掃描「安心碼」，幾可亂真旁人難以分辨。

有網民就發現在關閉手機網絡功能時，可如常使用「安心出行」掃描「安心碼」，換言之即可準備一部無SIM卡的「鬼機」作為「安心出行」專用機。但黃浩華就提醒，要注意程式可被設定為隨時偵測網絡狀況，待有可用訊號後即發送資料，非百分百安全。同時，普遍意見認為這個做法會變相增加程式下載量，被質疑等同為政府監控賦予認受性，目前主流聲音仍然是呼籲杯葛避免使用。

有討論亦認為，既然容許手寫資料，登記時大可填報虛假姓名及電話號碼，食衞局局長陳肇始日前在記者會上，亦無回應虛假資料的質疑。不過執業大律師陸偉雄指出，若有人因為使用假應用程式或假資料，而獲得進入這些場地的許可，性質等同行騙，有機會觸犯不誠實使用電腦或行使虛假文書的罪行。但他又認為如果需要執法，搜證上有難度，因為找不到相符的登記資料，並不代表該名人士有或無去過該場所，「或者俾人delete咗，或者佢遺失咗，好多原因」，而疫情下人人戴上口罩，就算有閉路電視片段亦難以辨認身份。

但認為要搜證或執法相當困難

若有人因為使用假應用程式或假資料，而獲得進入這些場地的許可

想問係邊個人許可呢

On9律師

1）搵到有人染疫
2）政府打電話或發短訊
3）真電話人：無去過喎
4）政府叫食市check閉路
5）發現係另外一個人登記
6）大數據搵返真登記人
7）告佢使用虛假文書或欺詐罪

所以好ON9，正正經經買張太空sim card，有埋電話，寫咪得囉。合法。

無事就無事, 有事查上黎咪有事. 呢個最叻導人坐監架la.

咁已經有地址喇天才.

買太空卡，寫那個電話，咪無事囉。
無腦先寫假電話。

用其他程式, show 畀個職員睇

咁有咩問題? 只係想佢望下我個 mon 咋嘛

班友咁燃小家點會駛啲咁既錢.

但點證明另一個人果一刻寫左假資料先

之前無安心咪一樣搵到, 係用幾多人力物力啫.

閉路電視

你點證明 我show 我手機畀職員睇
係因為我想用假資料進入食肆 ?
你點證明我當時 show 既係假資料 ?

屌你造假係愛國表現呀

呢個拉左虛假陳述未

閉路電視咁勁zoom到去果條友寫左咩?

好落力的五毛

我屋企就係

咪係

我 show 個手機畀路人甲乙丙睇 唔得咩 ? 犯法呀 ?

唔撚用

五毛再講都唔撚用

有寫時間咪揾晒果段間既人出黎,
啲狗肯做實會揾到既

我鳩知邊個係真邊個係假呀？

問題係如果連時間都亂寫呢
例如寫半夜

你做用緊十年前技術？
現在淘寶淘二百幾蚊閉路，已經有高清，有128GB SD卡記錄，有雲端上載。

點睇唔到？

難D WO, 有D 鋪頭有本簿仔, 順住寫, 你前前後後都係果個時間

下我唔識wo我點知係假？

係，唔用好過用假APP。
食市要求登記，咪去過另一間。

海關稍後出場打擊翻版
但問題係安心出行嘅創作版權唔知點計

一早唔封關, 而家搵市民黎搞仲想屈人犯罪

茶樓果d個個寫完摺埋放入個盒到

今日中午有十個客，咪封門揾嗰十個！其他用apps ，十個客，有假咪又599G

係咪they can't arrest us all 既翻版

呢個可以係「疏忽」，認真唔識咪亂講啦

屌你老母死五毛
閉路電視個鏡頭咁wide，啲字咁閪細
點會睇到
你不如話睇到外賣紙寫咩呀

海關事小，用咗嚟呃，嗰個。虛假文書事大！

捉到你之後叫你同個官解釋
然後排期一年
聽連登仔講真係死硬
好好地唔用app 咪算

一頁都搵到兩三隻啦

咁大間律師行睇住都疏忽執柒咗佢算吧啦

係啊，第一日出我都叫個作者睇路，用家都小心

用安心出殯囉

寫999xxxxx

有奬咪冇份！咁簡單！

執還執專業人士大把疏忽啦，但唔會係入到虛假文書lor

佢真係會答你睇到外賣紙寫咩架

勁多五毛係到嚇鬼

咁撚得閒咪部部手提CHECK囉 不過可以唔畀你CHECK咁解

新正頭冇糧出係咁架啦

虛假文書？突擊執法？

我download完、用完之後刪咗
你咬我食啊？

揾果班藍官審，判你坐幾年都仲得

政府咁緊張做乜, 驚自己個政績KPI俾班市民搞衰?

我都唔識邊個apps真邊個apps假

唔用呀煩

班死全家搞黃店時一撚定會

啱啊，唔係咩都可以玩

好多都係以前show blocked user

利申:好市民，一定填真資料，唔會真假野

你手寫，字衰冇人睇到，咬你唔入！
有冇睇過中醫西醫？

連燈叫人down app個仆港賊係咪應該拉得

依家香港法律同大陸一樣只係要黎對付異己

食肆啲紙仔如果冇寫清楚佢填寫嘅資料具法律效力，或受599G監管，可能連文書嘅定義都未乎合到
不是文書，又何來虛假文書?

我成日都記唔到自己電話

咪係

仲有我個日用部機壞咗

之後用返另一部機

不過我都唔撚會用 寫紙吹咩

亂鳩咁寫 五毛 你想兇我 我好驚呀!

又係依條TVB律師

政府上次咪話唔洗一定用佢個app
自己整一個點解犯法？

技術上係做到zoom埋去睇特定對象
不過我唔相信一般食肆會用到咁高規格既老閉

用手機都告不誠實取用電腦

咁留佢電話號碼就得啦

呢樣真

陳姑娘話留資料寫自己熟悉嘅語言都得

大家識做啦

因為佢都無辦法，咪是撚旦搵個濕鳩律師話人犯法

不嬲填寫真資料但我做醫護contract 果期練左手醫生字體而家改唔到
仲有啲唔太識中文既朋友填左外語唔好見怪

前提是電話號碼並非虛構

咩為知虛構?
電話8個字咪填8個字
記錯 / d字撩得濟你睇錯我都唔想架喎
我填8個英文字就虛構姐

反而要告果班放張紙show 晒人地名電話，完全冇職員負責keep record

瞓著咗聽唔到電話又入佢數
做警曱真係易

就呢一刻，入嚟，有三個人，寫紙仔，三個人，都冇姓冇名，同呢三張紙一樣，電話都唔同！佢捉599g $5000 玩虛假文書你點打！

scary

Down app 唔用冇事

高清就睇到？
樓豬咁醒既

我係 IT 白痴
點知 down 果個 app 無網絡功能
咁係唔係個個食飯都要 check 電話

iOS 未必上到架

話填錯唔得？

就算用web 版掃完 捉人果時 你話del 左app都無你乎

因為佢話係要入場果下scan , 無講過要你keep

你大可以話原本個app del 左 得返個假既web 版

佢有咩可以捉到你？

擺晒入箱仔,再倒返出黎,點證明到果三個人岩岩擺入去果張係假先

轉會啦屌

所以咪唔應該去藍店囉 食餐飯都要驚cctv

咁多鋪頭慢慢check 囉
利申寫字樣衰又冇記性

請問有冇知識人士:

使用虛假介面有可能觸犯使用虛假文書罪行，「文書不止是文件，其他器材都包括在內

即係所有假既野都包括
洶寶d產品抄人算唔算
我自己用木, 對住人地d成品砌個櫃出黎又算唔算

香港警察最緊要知法犯法呀屌你

加稅

4K老閉？ 當你8K老閉+解象到電話pixel
128GB storge 到幾長？

寫真電話
一陣比人cold call唔好問點解

仲要淘寶,笑撚死人咩

倒晒出黎點名

啲廢老無乜朋友 有cold call搵佢不知幾開心

千祈唔好寫錯去嗰間餐廳電話

其實可以點突擊法？派d 狗逐個逐個check 手機？

我scan 完個code, 隨手delete 番個app唔想留係部機度唔得既？
法例有列明未離開餐廳唔準del 個app? 犯法？

你做開狗隻傳心師
疏忽話哂都係mens rea黎
一眼就隔空睇穿 利害利害

最多咪搞黃店
港共點會搞你M記果d

講真 佢點證明到張假資料紙係你寫
資料又假 連時間都假 有cctv 都認唔到係邊個啦

樓豬話淘寶有cam可以zoom到你寫咩字架

咪試下lor

我話可以係

最好就寫紙仔裝入箱
要查果陣都唔知張紙邊個寫同幾時寫

講野之前用下腦想嚇人？

紙可以一早寫定

有去過BB展嘅家長會一早寫定一叠紙入會

靠嚇再老屈

乜假架咩？我唔知既？

我比人呃左

乜政府野咁差架！咁易比人假到

張圖都話
用假資料追蹤唔到
咁又點拉鳩我?

拉到先算啦
每間食肆行入去check咩
仲難過捉唔睇燈過馬路

請唔請安心糾察？專去食店查手機/簽名紙

又想講道理

屈得就屈

呢到既五毛報晒名啦

係我走去做
專捉藍店鳩寫
又有政府錢收

唔好意思囉，手字太差寫到3890都分唔清

理論上係。

搭小巴唔戴安全帶可以坐三個月添有冇人奶過野呀咁

等睇自稱衛生署詐騙電話出場

屌

個官唔信服

我信佢會攪黃小店，拉封鎖線係門口，lunch time 攪你一個鐘慢慢同你check.

之前檯同檯格 1.5 米未又係咁，逐張檯同你度。係黃店就攪你。

未來一兩個星期好大機會發生

我點知邊個係真？
見網上有咪用囉

每31日清一次，有幾多張！咪返差館，慢慢等！

有咩同個官講

都唔關講道理時 依家條例係話要掃安心出行先入得去食

入完去 無app都無問題架wo

所以富臨捉咗未？大律師

留儲值卡電話 但唔小心用哂d錢冇增值

乜APP都有分正版翻版

我試過寫第八座，送貨話送黎送去都送唔倒唔倒，因為送左去11 座

但其實事實上唔少人咁做，為左入去先dl ,入完去del 番個app 有幾奇。好多人有app 潔癖
次次嗌完foodpanda, 買完飛睇戲就del 番去

依家要犯法真係話都無咁易 罪惡之都

你而家個app目的係keep record ma

用黎嚇d淺黃，有朋友已經淆底

咁危險㗎
唔裝啦咁

咁易嚇到就唔係黃啦,係港豬

貨不對板，香港罰好小錢！

虛假文書，偽造文件係好大鑊！最少屈多條，防礙司法公正！

突擊檢查有權查我電話?我唔比查呢?帶我番警局拘留再搵人破解

我就唔信D黑狗有時間有IT know-how每部電話入去check個app有無網絡權限咯

你個app目的係keep record姐
但我目的係為左附合法例入餐廳食飯，我完成左個目的del 左去有咩問題
除非法例寫明個app 邊一日之前/離開處所之前唔del 得 咁錯手del 就犯法？ 咁死左部機 factory reset 又犯法？

有咩好嚇，都係吹下法律水，而家有咩做唔出

咁咪睇下case by case 係點lor , 再睇下你有冇咩record

D CCTV 最多咪720P睇閪到咩
睇到都會反撚哂光啦

餐廳老闆返差館only

藍絲理得你

唉，鬼唔知你阿媽係處女咩！

上面條五毛以為我地會驚
個ac鬼撚到

個官大哂 話唔信你

可以番睇cctv 我有scan code show 俾店員睇

咪白痴啦屌你老母
高清128GB storage到幾耐呀
睇過CCTV實知所謂畫質最多咪720p

They cannot put a dog everywhere

講真呢d case 真係會為左告你， 破解你部機，再dump 你電話底層個log check 你有冇裝過咩

冇合理辯解而做唔到keep record 個作用，都可能砌到你掛，你可能係第一單判例而成名

我用app 入完去
Del app
跟住突擊檢查我無app
等於我無用app 入？

我食食下飯手機hang 左唔比重裝？

用英文名寫錯一兩個字 電話又錯一位
最少有得同個官嘈 果陣時精神狀態差
寫陳大文就真係點解釋都係死

你係圓定咩？但我覺得係有可能

出事位
- 公司檯頭電話係 IP Phone，被抽查當日斷線上唔到網
- 屋企電話舊電池咁啱冇電

我buy你
狗屎垃圾港共政府又冇交代清楚可唔可以del app，iOS/ Android/華為處理del app之後嘅數據手法又唔同，普通市民係完全唔識
到時睇個官紅啲定律師硬啲

係度大鳩人以為有用咩
用電話同手寫都會反光
基本上用CCTV睇字係一定要大字報咁print出黎

填公司reception 再是但填個老闆個名囉 有幾難

就算打過嚟，老細只會話冇去過

食完走，出門口先del 唔得，係要小朋友玩野！

冇用過
其實飛機模式掃唔掃到?
掃到既話入座之後刪左佢再閂飛機模式work唔work?

直呀 之前都係黃之鋒，周庭果d 出名d先特登搵人破解iphone
如果你有留意，之前大部份case 都唔會特登晒人力物力走去破解去告d 細罪行

不嬲都可以

即刻幫藍廢老下載

走啦p牌打手

睇mens rea

一定攪黃，重要捉食客，重要中午！玩你最小，2個鐘！睇你點返工！

依家有咩係唔犯法
咪又係政府講

其實真係會用黎搞黃店
不過會搞黃店都預左，大家小心

嘟到

但今日嘟得，第時再加功能你想反抗都太遲

依家由唔係無得人手填資料

零成本表個態有幾麻煩？

不過其實最on9 係條法例寫明 罰果個唔係個顧客，係間鋪頭負責人

所以個條例係寫到將validate 資料既責任推晒俾間餐廳度

Android 個版本認真問點 check
入面同原版一模一樣

香港仲撚有法律咩
只有極權工具

咁討論黎做咩？我失實陳述都係告餐廳？

蘋果做埋大公嗰份

喺香港, 只要你係人唔係狗, 講個大話都犯法, 詐騙呀diu

簽名lor🤣

但邊有家長會報案話子女冒簽

洗乜搵野扮, 扮扮下見你好似真係咁多人用既時候就夾硬硬性要你用嫁喇
直接寫資料咪得, 最多咪買張太空卡, 有d 要填email既咪用埋太空卡開定email

我用部iphone機試 係有去過記錄，係屋企，上網掃QR ！冇網絡係可以掃

是旦啦
而家唔貢獻自己條命比共產黨已經犯法

無錯

寫999唔知有無人接呢？

某程度上真係咁，所以真係好on9
佢想迫d 鋪頭因為怕俾人停業罰錢，要自己把好關

呢招好醒，就係想d 人懶醒玩野 攪到黃店俾人罰同停業
佢都唔至在你有冇果d 所謂抗疫既record
你見宜家有邊單case 係靠安心出行搵出黎？

屌你老母蘋果日撚日篤灰

填名囉（唔好填政府官員名啊）

唔知tbb個999拉左虛假文書未

叫做普及左少少冇耐，冇case 唔奇，同埋政府不嬲都唔係科學抗疫，似係靠模糊邏輯

屋企留本密碼簿對照返真名就ok
例如：
牙冰*.^
牙=阝
冰=東
*=空格
.=大
^=文

你電話都可以自己加密
9=9
8=1
7=0
6=6
5=2
4=7
3=4
2=6
1=8
0=3

好似二戰咁加密變火星文再要解密先讀到

屌，我都覺，假app會被人以為我真係有裝⋯
我寧願叫外賣係街食，買完自己有咩事都唔會搞到間黃店。
依家啲黃店好驚黑警鳩捉，唔怪之得Mos burger都頂條例唔順啦！搞到堂食好麻煩，個爛鬼app好令人討厭！

填個日係用得，不過之後就唔用啦

告鳩我囉

大把coldcall電話啦

由細到大d字都好撚鳥草

就嚟香港人有半成人口都犯過罪，一啲亂鳩入嘅罪，599G啊個啲，根本有啲人犯咗599G無事，如果計埋應用有8成人以上

81028332

去左幾日堂食 無填過真

港共有幾廢先要拎法律撻人?
好心學下中共啦廢柴
學又學唔精又要上位
勤力d睇多幾次資治通鑑啦

填幾年前張太空卡

正苦未經我同意用個人資料係咪又不誠實偷人資料罪？

每個人一套密碼完全custom

咁港共就冇可能再話英國税貴過香港

不如話 唔聽政府嘅話做野就虛假文書啦

想問下全港黃店 唔開夜晚堂食，咁黃人係咪夜晚唔出街堂食

咁你去邊都幫你廢老填

佢會用唔同方式名目去收

好似宜家咁行高地價間接稅佢都可以唔提

黑獸： 我腰間有突起物，所以係popo!!
而家多數人都識分真假popo...!!

拉封鎖線

記住報hkjunkcall

俾個太空卡no.你, 不過張sim卡唔會插入機

或

安心税
典解冇左攬炒派，香港仲衰左嘅

原來地鐵入面d痴漢係popo

其實正苦 樂於見到黃店唔做晚市 黃人唔出街
你覺得係不合作運動，但其實做唔到傷害

反而黃店日日排晒長龍 先係佢地先最唔想見到

執葉大律師

一個由唔承認自己係人類既生命體建立既國家
唔應該有任何人類層面既國家主權。
其法律也不適用於人類。

不要再被左膠和右膠迷惑

真 唔用就最好 填紙仔囉

終審法院日前頒布判詞，一致駁回律政司的上訴，明確指任何人用自己的電腦，而不是取用他人電腦，便不會觸犯「不誠實取用電腦」罪。

拉得

虛構你又搵唔到捉唔到
點執法

終於有正常人講嘢！

寫那個？你邊度鄉下

突擊執法即係點？
檢查手機呀？

仲記得以前小學唔知豬流感定咩
每日番學要係手冊填朝早探既體溫再搵家長簽名再比老師睇 個陣9填34 33度再冒簽都無人理

執業大律師陸偉雄

陸偉雄

果斷取消訂閱毒果 onlun9報導

SARS果時每日要交張飛仔填體溫，仲有家長簽名
叫阿媽簽咗成張名，再影印剪成飛仔，過咗幾個月班主任無聊走去睇，
發現咗

我係問黃人 係咪唔使堂食

9成淘寶都係老翻啦 海關有做過野咩

排長龍又可以加租啦

外國電話

法治真係好好笑
如果係咁勁 呢個世界無人犯法啦
秦朝唔會滅亡啦
講到咁巴屎閉 連全民檢測都搞唔掂啦
莫講話 全民強制安裝
你得3萬狗 用埋 解放軍都搞唔掂啦

做乜個post咁多5毛嘅, 用字/標點啲格式蝗味濃/廢老style

姓名填英文nick name (e.g. tom)
電話填太空卡number
算唔算虛假文書？
咁我真係叫tom，個電話number又係我既

搞掂私隱條例先啦柒頭

收皮啦！冚家剷，嚇鬼咩

捉到就一定夠料起訴??

有本事叫啲狗守餐廳囉
紙筆亂寫 定 假apps 都用唔到

唔好咁做，用正版「安心出行」啦！Okay 㗎！

咁比人拉左係咪你負責？

我邊識用電話姐

我入之前scan左食食下del撚左個app唔撚得？
又裝又del吹？

你啲on9仔，冇事咪巴巴閉，有事扮晒慘！

4k 都未必得喎 1080p高清?
你估美軍啲偵測機咩

拉橙帶，開咪大叫：上返行人路！

Down錯sorry

唔算，英文名+太空卡，應該合法

中文名就用姓，例如李生，陳生，黃太，張小姐，等等

睇個CAM 距離
距離近，點會睇唔清

你覺得呢條只係指電腦？

勁有錢x1000000000000000

係咪已經破解左
又告我唔入

有案例，釋左法啦。
智能手機都係電腦。

係。如果食市要中文名，咪寫李先生，黃先生，張太，林小姐之類

執業大律師陸偉雄

此PO已完。

好撚驚呀 犯法唔做喇

聽政府講但裝錯左點計

去邊度裝錯！唔告你虛假文件，你都犯咗599g

貼乜撚紅媒Link 屌樓主老母

鳩知係假 app

想試下做第一個用fake apps畀人拉嘅人

唔拉正契弟

唔講啦屌

離線版點會增加downlaod

自從黎生入獄，蘋果d鬼出曬黎，大家捨得unsubscribe未

再唔係改個 android 唔畀上網唔畀藍牙
然後裝正版安心出行

Done

你在線download 但離線一樣用到QR

離線版係apk裝，唔係play store， 應該唔會幫政府刷download數喎

你咪試下捉一單黎睇下
全部即刻手寫
不過個個人啲字撩啫

係呀

咩個app係假架

我唔知喎 街口個細路幫我裝架

我唔識架 我俾咗一百蚊請佢幫我裝架

你去拉佢啦 幫我拎返一百蚊.........

快快手同佢做幅拼圖先

我iphone 裝完用，冇咭冇wifi 試

有大把玩法 各自做

唔好寫出嚟

等佢地無哂辦法

黑警抄口供又點計？

即場捉

駁吾刀

裝完
Cut network
之後scan
離開，delete app
跟住再開network
咁樣就trace唔到又符合法例要求

不過會增加佢既下載量

唔好去google 下載

或者backup咗

reset 完再recover咪得囉

裝APK咪得

唔好增加佢下載量

除非你係實撐正苦

蘋果都寫晒啦

單係用紙登記 已有不同玩法 我就已經用A4印定不同情況 視乎去邊間 用咩號碼同用咩名

莫講話個app 仲有大把玩法

"前提是電話號碼並非虛構"
個個號碼都真係打得出邊有度虛構?

我個英文名係
ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas
打黎要請岩我先會聽

有律師指出，「翻版安心出行」的設計者有機會觸犯《版權條例》、偽造或詐騙等罪行；若市民使用，或涉「使用虛假文書」等罪。資訊科技專家指出，設計翻版並不復雜，所用的是軟件開發常用的平台「GitLab」，執法機構要追查開發者及使用者，技術上可行。

打黎要講岩名我先會聽

用vpn 再加假「安心出賓）

支持

幫藍絲廢老裝翻版等佢感受下共產鐵拳

照用到！

竊鉤者誅，竊國者侯

work唔work我唔知，不過咁做冇咩意義。你一連返上網就可以扔d record上server啦除非你掃完clear app data先關飛行模式

qr code 只係名，一掃就有名，冇上網功能！Delete 再裝亦冇咗當時記錄！

iPhone 無APK

唔好多 有十萬人尻寫 班狗係咪捉哂個十萬人

港共：依法辦事

其實大把人都安apk,特別班貪平用中國國行機的hkepc人
點撚知個apk比人剪左jer(connection)

但有彭寶琴, 鄭紀寒呢堆奶共的法官再合理的理由都無用

第一頁全部都係真。恐懼撚

94340634

我明明寫真野，間食店唔見左我record關我撚事